有冇手足收到公立醫院打電話過嚟，主動要同你取消個預約期？

仲好好態度咁同你講遲啲會再打返俾你約返

琴晚11點幾打嚟
話postpone一個星期

有....原本話要今日幫我照肝.....
初五個陣打黎取消....話最快3月先搵我~~

驚罷工驚到咁

新正頭就打飛機會唔會過份左???

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

肝有事就咪撚打飛機啦

打飛機關腎事架喎....關肝事架咩??
同埋我唔係肝有事, 係想CHECK我有冇脂肪肝.....

好似驗血都得